那夜我幫呀媽裝左telegram

話說我成日恥笑我呀媽睇埋哂啲過期新聞
三日前佢終於肯畀我幫佢裝tg
入左幾個channel 真真假假
民陣呀 612呀 scout呀 RTHK呀 乜都有啲

佢尋日開始叫popo做 *啲狗*
我係咪好似做錯左啲乜

Push

點入channel

search bar